【緊急】好多人都忽略盾牌嘅重要性

目測得極少數前排手足有木板鐵板呢啲靚少少嘅盾牌

當前排手足頂唔順 或者準備戰略撤退嘅時候
警狗一貫就會攞長盾衝上嚟胡椒加棍
冇咩防守能力嘅中後排基本上只能退或者用遮暫時拖一陣，或者掉雜物頂一頂，但效果好唔理想，見過好多次有手足做人肉沙包，扑到應一應，隊形亦一下散曬

就算唔上前排，唔該各位都要配盾

【中出羊面書顧問團召集：金屬板盾生產技術】

身處橡膠子彈橫飛年代，現在最能有效協助前線義士的不是送飯之類on9野，而是研製金屬板盾。過往的量產木盾，問題在於無法堆疊，難以大量進場，在開始有近身打鬥之下嫌太重，組裝時間太長、也需要工具，不得不考慮能量產/大量運送/簡單裝嵌的鋼板盾：

沖孔加工後的鋼板盾身，以堆疊狀態進場，交由非前線和理非冗員以索帶、魔術貼等等簡單物料快速組成手柄和固定手位，最理想當然是用完即棄也沒所謂的價錢但又能提供足夠防禦力。但沒接觸過金屬板相關製作，希望有相關技術的朋友，能介紹最適合的金屬物料，大約價錢，香港能訂製的商戶，甚至自行生產派送。

[member點組合？用乜野膠水？[/member]

推

呢個緊要

唔想俾人射到仆街

有盾差好遠

光復香港

pish